［拳擊］有冇人追開陸道

畫功幾好，拳擊內容言之有物！
不過係故事背景黑暗d！

有